星期六唔去沙田！唔去沙田！

淘大一役大家有眼睇，無論如何黑警只會拉手足，我哋無人去就變左北角福建幫打記者，打路人場面。

中共想製造人民鬥人民的場面，然後發動傳媒機器一星期24小時不斷煲打鬥場面。就算hit and run 都好，打贏黑社會無意義。

除非打贏黑警，否則打贏黑社會對777政權不痛不癢，唔好做無謂的送頭。

最少係任何鏡頭下都唔應該見到少林18銅人陣！

黑警一定係雙方打鬥一個鐘內佈好防，唔比大家走，之後先入場收割光環，拉晒手捉，或暴打手捉。

最有效的方法就係打999報警，然後再出現39分鐘入唔到現場的失職指責。

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

沙田友LM

千其唔好係屋企高空擲物

鬥長命

有排玩

推

同意

921敵進我退！

唔撚去！

佢每次動員，每一個當$500

2000人都已經$100萬

8月班福建幫租埋酒店3日兩夜，但乜柒都做唔到，應該洗左唔少錢

反正沙田友日日都係度，等你無錢唔夠人出嚟都未遲

咪係囉。簁時間係啲屎度有乜為。
啲屎主動過嚟踩場搞事另計！

推！有point

等睇黑警同黑社會互相交換卡片的場面

等對手自爆
增加我方民意
人地講明黑社會＋黑警合作無可能去送頭

香港多區淪陷，需要大家支援

黑社會同示威者各有各做

暴力 vs 和平

打埋個國際牌先, 人地請得流氓, 你就要示弱

難得鄉黑抽走部分警力，大家食花生最好

你要知道唔係全部都有錢收
大把真心藍屍自己會幫手

敵進我退

今次鄉黑送隻好牌，要上好呢隻牌

空城計

最好入新城市搞埋鋪頭

無錢收人數最少減半

放空城計為上策

人多同俾佢地早到就得，見一個打一個，其實佢地夠膽出手既唔多，不過如果你係左膠叫人唔好打就麻煩你企出門口屌狗落雨開遮就可以🙏🏽

仲報警？

推 同意

好

要入黑警數，任由黑社會無差別打人，無即時去就失職

程序要做足

呢排勁多風向撚，行動post就沉哂
大家聚焦返五大訴求呀

元朗黑幫出手唔多？721瞓左？

打贏黑社會有獎金？？？

贊成 等佢地磅晒水吹雞但無貨收
無謂淘大2.0

唔去沙田唔去沙田

921有不反對通知書
點解唔去
點解要跟住班廢老尾
我地有自己野做
唔得閒理佢
佢幫我地和理塞新城市仲正
我地唔做犯法野
有不反對就唔係非法集會

等佢地齋清同企全日, 唔好理佢地

921 屯門見

星期六 係去屯門呀

真要好小心
佢地得返一個禮拜就到10.1
共匪裏頭鬼打鬼
有部份為某D原因唔想香港平息
得返呢個weekend 去煲大D唔知乜
唔好中計

不排除有人喺到為呢D目的吹風

同意，明白啲狗亂尻拉人砌生豬肉，沙田友同各位手足都唔好千祈去送頭，由得班仆街唱支國歌搞事做獨腳戲徙錢算數，反正新城市而家都唔係比香港人行

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.18
@詳細Template@

五大訴求入面無一樣係小朋友齊打交呀
麻煩你聚翻個焦

冇撚有錯
不過你打番好個足先啦
捉你老母

沙田就算無活動都有好多街坊 班街坊見到一定忍唔住同佢地嘈
利申：沙田街坊

Push

要去

推！贊成係屋企歎冷氣藍屍聚集就幫手報警非法集結

街坊被圍困都走到，外區手足無黨鐵，被黑警圍堵下比較困難走

721

不推文回覆

red]612 721 811 831cctv 新屋嶺[/red]

屯門要人

唔好去送頭 敵進我退 921屯門元朗要人

畀人打嗰啲點，當係祭品？？？

想知主要係沙，定係沙係其中一個地方

Please don’t defend Lennon Walls. Remember these thugs are paid by the hour. They can only mobilise in short time frames.
Best thing you can do to protect a Lennon Wall is stay home, print out a big stack of your favourite political posters and buy some tape.
After the thugs have gone, go rebuild the walls afresh with everyone else.
Stay safe.
They can only destroy.
Hong Kongers know how to build.

外國記者教路

由得佢 千祈吾好硬碰
佢俾錢人做清潔 由得佢
清潔完可以再貼過

手足係屋企邊個俾人打呀

push

唔關多唔多人事，而係當手足有危險，我哋幫唔幫手嘅問題

你救得幾多個？

其次，有幾多人真係有膽係黑警手上搶人？？

大佬，而家活動都未開始，預計到黑警淨係打，同拉年青人，點解仲要送頭？？

屯門一樣有活動

沙田手足保重
保佑你

利申：大仙友，921唔入沙田

去屯門呀喂

推
喺屋企印定文宣啦

not tm?

推
去沙田做乜

推 be water

收到。

屯門牛再光復

唔去
我去大西北騎牛

唔好入沙田

921 去屯門呀！ 一齊變做推屯門啦
明明屯門有活動
冷處理沙田啦

沙田咩位？新城市popo都敗走

除了唔去，仲要反制，要求全港商場採取措施，921保護顧客，否則希望佢地關門，自動罷市一天！

同意，就算打贏班黑社會都冇咩用，唔好送頭

一齊入屯門
夜晚去元朗

啱呀，同時撕一貼百，沙田友搞得掂，信任沙田友智慧，沙田友有乜事返屋企，你地入沙田到時街坊都會擔心你地。

件事同上次班北角一樣，由得佢地罰企自high出醜，一陣揹埋記者

絕對正確，以慢打快，以柔制剛。

和理非零暴力百萬人集合?勇武本錢後盾? 民意逆轉?

搞到沙田全部鋪頭落閘，條街空無一人，香港經濟衰退仲唔關何妖事？

唔係不嬲都係去屯門咩
邊個話去沙田

Agger

屯門喎

唔使嚟啦
沙田友一定唔會高空擲物
一定唔會走哂，等新鴻基同黑警一齊對鄉黑

我就唔會啦
不過我鄰居就好難講啦

Posh

瘋狂打999報案

但我總係覺得留喺沙田風險低過入屯門
始終係地膽有大把優勢

我估當日無論去邊都會相遇，始終何妖吹大雞就係為咗搞我地，所以預計佢地都會快閃追過黎

星期六留係屋企打機
等班廢老出去互錫春袋

空城計

921屯門見

大家果日食花生
唔好中計

公正啲講句
沙田癲佬又多拳館中學佈滿每一個角落啲街坊由細打到大
再加上發足三個月夢佢覺得沙田街坊會驚班大鄉狗咩
利申沙田jj

由佢地自high,
大家條命矜貴過佢地。

依家有埋兩黨記者會加持

岩

沙田友學元朗721第二日咁變死城啦

係當區後生全部留係屋企，街坊都少落街，
佢地無人打會打差人同記者，破壞舖頭，由佢地做。

??? 又喺到講啲似是而非嘅嘢

咁多個月有無一隻狗重傷？

普通市民俾黑社會斬到入icu
俾狗打爆頭 射盲眼 屈斷手

呢啲係咪你講嘅香港市民？

自己屋企可以點唔去

agger

我哋唔去嘅話 好功利咁講
反而製造到佢地騷擾沙田居民嘅醜陋畫面

去屯門！唔好去沙田！

吸收淘大教訓，手足唔好去沙田送頭

叫埋街坊留喺屋企
最好得喺街嗰班藍屍俾fucking gang打

睇埋人權與民主法案先

沙田未驚過啦 😂😂

去美領 去美領？

沙田d人由細打到大

推，唔需要接戰

敵進我退
冇理由人地吹晒雞走去同佢地硬碰硬
老豆搵仔嗰邊搵幾個仲好

敵進我退
沙田區個日又宵禁又唔洗開鋪，罷買都唔洗攪，目的達到
何妖果然助攻王

沙田友 lm

「行得正企得正怕咩比人拉」

到時肯定班仆街是但捉d街坊打

我個人建議，大家可以諗諗

勇武、和理都唔洗到場，只要做足文宣講921咩事，沙田人係識得點樣應付。 如果當日係零被捕、零傷亡就係最好既成績。

沙田總有不理世事、政治冷感既人， 咪有機會俾佢地睇下黑底暴民佔領沙田時，報警冇人到冇人理係咩情況。 了解下而家抗爭者出黎反緊既係咩野。

好好記住，連儂牆D 野已經過時，市民已經吸收曬，有人幫大家清左唔係仲好咩? 清曬後如果全部文宣都係831 、新屋嶺、被自殺數據，唔係仲有效果咩??

今次係鬥智，唔係鬥力呀!
能屈能伸，be water

721
811
831

係法案過之前要和平

Good point

下星期過人權法呀！
唔好再理班仆街啦！

沙田返工
等早放

打狗,以上.

其實去嚟真係冇意思，咪由佢撕囉，佢搵人撕要比錢
轉個頭我哋又貼番上去，白比白做

立即普選 否則攬炒

唔去就贏
燒佢錢
全部人留係屋企

但921去完元朗同屯門 返去沙田既手足要小心
721個次都係咁

啱啊大家個日瞓下覺，不過捉到落單狗就......

星期6屋企要人

921
唔係去沙田
唔係返屋企
係去屯門呀!

921 入屯門呀
唔好中計去守
由佢地喺沙田自己打自己算

到時商場啲鋪頭又要閂閘lu

何妖黑幫白色恐怖
警黑勾結無法無天
沙田市民自求多褔

去再光復屯公？

921沙田？不了

921沙田戒嚴! 老黑x差佬玩手指打空氣!

流孚山刀手都未到啦
驚閪咩

推100次

pish x100

返屋企訓覺～

班人收錢 夠鐘散水 由佢哋搞 最好無人比佢哋打就打爛晒啲商店

999就是撚但啦，總之所有人唔出去
要佢變722新界西同806北角死城

沙田就要送比對家？屯門要人？
沙田手足比人打點呀？唔還拖？
我唔明點解對家出嚟我地自己要縮要避？
驚濫捕怕送頭？你入元天屯冇濫捕唔會送頭咩？
預到狗可能大家會怕下，點解要避依班腦殘垃圾？
藍屍收錢出來做show我地就要佢得不償失
唔想再被打壓就要企出來
下次到我地遊行，對家話出嚟唔通我地又縮？
921唔係撕一貼百
921 撕一張食一拳

不流血不被捕

唔打 唔打 唔打 唔打 唔打
點都唔打
敵進我退 敵進我退

同意 我地宜家打國際牌 唔得閒同呢班on 9 仔玩

最好就係唔出去 打999去報案話沙田有人搞事 要班狗去煩班藍絲

無錯，沙田街坊不論老幼都好勁的，好識走位，大家去屯門啦！
利申：沙田友

手足唔出嚟咪冇人比佢哋打囉柒頭皮

同意 921敵進我退！

唔好講"唔去沙田", 講"入屯門騎牛牛"

你去比人打39分鐘

唔去

宜家外國人覺得我地獅鳥唔好睇，所以盡量唔好俾人影到獅鳥

仲有班黑社會都出哂聲會去沙田，無謂俾人打完斬完再警黑合作拉埋啦，最好果日落哂閘冇人理

你諗吓上次淘大點好唔好
佢地背後有人撐腰㗎

求吓大家唔好去

試著說'921入屯門'

喺屋企涼住冷氣咁瘋狂報警要班狗做嘢
話好多人非法集結

你低能就唔好周圍話比人知啦，咁撚樣同打999叫你驚就咪撚出街有乜分別，DLLM依家爭取緊民主自由呀，你就真係留喺屋企訓等民主自由嚟搵你啦

五大訴求 缺一不可 921屯門元朗 922參觀機場

921屯門元朗 922機場 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

岩啊，比黑新社會打完，再俾黑警拉...咩世界

唔洗理佢地，等佢地自己出黎醜

而家中共玩，民鬥民，唔好中計

好多mon po 狗想人去
你做多D 等全世界見到香港警黑合作

出去同廢老隻揪同爭取民主自由有咩關係

我就係知上次淘大係點，講真對家帶隊得十幾人
其他大部分都係魚毛蝦蟹，我地自己人多人郁下夠膽Hit 唔好戀戰一定夠做，到時我地仲可以走場添

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

認同！

好似上個月北角咁，由佢打飛機

921 入屯門

500好難叫到人出黎打wor
仲要包車包食
而且仲未計醫藥費同出鏡費

pushpush

平時咁多人擲野
但乜事都無

唔好送頭

成個沙田商鋪提早落閘變成元朗死場一樣

我吾知921何妖話黎沙田攪事單野係真定假。
各手足們可以冷靜一點
原因係 當新城市發生打鬥
死黑警就名正言順入商埸捉人，打手足
而班賤藍屍就咩事都無，
大家有眼睇九龍灣單野
我自己覺得，714沙田單野
死黑警一直懷恨在心，想報仇
714當晚我都有發夢見到自己係新城市，仲救左一個手足，我明白大家沙田柚，吾希望比班藍屍死仆街入黎攪事，但係我自己有另一個想法，反正新城市廣場係新鴻基嘅，咪比班死仆街藍屍賤種，入去搞污糟佢個場囉，921比全香港嘅人睇下班死仆街藍屍點破壞個商場，死黑警又無藉口入去新城市報仇，
而當日我地又有元朗，屯門要入去光復，到922我們才一起塞爆個連城，同沙田新城市廣場，我明白大家都好想打波1，2，3，4-20。🦁️🐦有邊個手足吾想，仆街新城市廣場現在多左好多CAM,新鴻基班仆街會比死黑警，之後才上門拉手足，上星期日睇到北角D畫面，興奮到訓唔著，但係我地要敵進我退. Be water

唔係啊巴打
班警一定而家好比心機部署緊點圍捕
就嚟十一 可能想交盤靚數
佢地可以喺商場開始有活動個陣
就停黨鐵
停巴士
封商場各個出入口
有啲可能唔係沙田人 就仆街喇
唔係想批評任何嘢
我都好嬲啲藍屍廢老亂打人
打完冇後果
我驚沙田個日 啲後生仔就咁企喺到 不問因由
就會比人一嘢撳喺地 然後扑爆佢地個頭

星期六，全民訓教日

推 敵進我退

唔知點解次次都有手足抵唔住頸去左
跟住其他手足見手足被打又去埋

推
無謂幫人做戲

推
推
推！！

港共最想有個廢老比人錯手打死

我覺得有第樣野玩啵 應該睇直播 全民萬人打爆999 狗屋 舉報佢老母非法集結~~

唔去沙田！

收到！淘大單野又係一個警黑合作嘅例子

最想睇佢吔搞啲舖頭

肯定會有人抵唔住頸，口角繼而動武

打黑係應該由警察做
我地香港市民對撚準個政權仲好
做埋警察個份仲要比佢打
不了

當你生活嘅地方有班廢人連一幅連儂牆都容不下，你覺得自由重要嘛？
依家班腦殘廢人出來撕下拆下仲有錢收又唔洗成本，今次如果唔攪正佢地，下次下下次只會更多人出來破壞，我地依家目標就係要佢地再唔敢出來，原來出來拎埋車馬費都未夠睇醫生

唔去沙田嚕

打999有無人會到架

其實之前已經傳過話popo每次都要拉人交數，如果9.21我地完全無人出現，最好好似7.22元朗咁，咪仲好玩

921光復屯公
929全球抗共

咁危險，我係沙田友都唔出門口啦
勿送頭

話就話十八區開拖
佢夠唔夠錢分呀

我住沙田~

係咪要出文宣呼籲沙田居民盡量唔好出去，怕佢哋見唔到後生仔殃及池魚喎

沙田友

無力一推

反正班友都係夠鐘就收錢走人，睇佢地係沙田企足成日

贊成！想睇對家啲錢夠派幾耐

元朗都唔知出唔出到

沙田友小心

puah

身為和理非嘅我，係時候出動俾人打兩嘢製造畫面

沙田友果日當打風
留係安全既地方

喂 沙田有曾壁山潮館馬登陳震夏

遣責埋39分鐘警察

贊成, 我地要更加be water 做多啲假動作, fake 佢地。 等佢地白做/ 白出維穩費。等佢地9 fing fing 無野做自爆我地食花生仲好。

沙田友到時小心

打999叫班狗拉9班藍友
睇下佢地點唔撚做野

中共想製造人民鬥人民的場面

你咁講區區都危險 區區都有老黑藍絲

咁係咪區區都唔洗去？

我地唔係去主動挑機

只不過你唔搞佢地 佢地一樣搵上門

已經3個月 你仲覺得逃避 所謂既be water可以

解決到問題？ 唔想再見到有手足比老黑斬傷

1個手足落單都覺得多 唔該所有勇武組織小隊係各區巡下

和理非就做backup 同埋之後晚文宣 場仗仲有得打

pushhhhh

咁元朗兩個月點算

個位人兄我完全封鎖咗，可能係五毛假膠，唔洗理佢

Push
@活動：提升義士形象，做人要有公關。
@回頭睇多一次天琦的信
@同林鄭對話無用，同習總對話先有用！
@林鄭唔回應五大訴求係想推動台港獨立！
（一定係，除非唔係）
@多思考！冷處理#fakenews 謠言

考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
#離開同溫層，接觸各種人，理解佢地嘅想法，將不支持我們的人轉為支持我們！這是成功的方法！

抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
@詳細Template@
每日任務。每星期任務。每月任務。
日日update

Version 2019.09.19
@詳細Template@

Yes, please be smart everyone

同意 做文宣仲好1

我要921 沙田變空城 要變722既元朗屯門

仲有三日 同沙田區 以及全港18區講

9月21號 何妖黑社會全體出動

等睇721沙田version

Yeahhhh 好耐冇好好瞓覺

想搞香港首都？
睇嚟你連個死字都唔識寫
不過唔緊要你咪黎囉 我地當睇show

自己區已經有同朋友街坊鄰居聯絡好，到時我地直頭一大班人企連儂牆，講到明撕一張還一拳，再撕就還棍，就睇你班垃圾廢柴有幾多人，唔好以為收錢收得咁撚爽，有代價的

up

岩 咪撚去 再打999 錄定音

真系睇下 佢地惡得去邊

新城市日日都咁多自己友
淨係街坊都屌走佢哋

認同
星期六 比我見到邊個C我哋啲文宣
請佢食返個豆沙包先

只推行動及有用post
其他post請善用不推文回覆

星期六 921
先去屯門再去元朗

如果有921嗰人我地人多到好似中庭唱歌咁
圍返班藍絲都得 一人一個月餅罐

利申： 沙田友

去屯門玩

721 831

黑警藍絲必須還眼、斷手斷腳！！
9.21光復屯門+元朗站，9.22機場，9.29全球反赤納粹，10.1國殤全民黑衣
831臥底警犬開真槍實彈鎮壓示威者！太子站恐襲！中聯辦葉虎！

用twitter、reddit參與國際文宣跳閘/轉搭巴士全面批鬥警犬及其家屬㩒錢/換美金，經濟制裁中共全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！#antichinazi

佢地而家claim保險攞錢

真係去晒沙田點解唔趁機入去良田搵何妖？

叫人去果班想點？
而家鬼佬話比哂提示話唔想睇到你市民打市民
你比機會對家做乜撚？
咩叫be water 啊？

幫推！同意，之後都係重蹈覆轍，走返舊劇本
而且就算照出，硬碰硬，對事件冇幫助，只係俾黑警拉、黑社會打

推呀唔好理啲收錢大陸狗
無視佢地最好
夠鐘放工佢地自然會走
由得佢地on99 出來戲醜無觀眾
手足唔出
分分鐘班仆街咩版面都無 無noise

不要送頭
我愛大家

推，留係屋企睇班藍絲出醜

黎個共識先！

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

仲去沙田？手足分身都唔掂啦，星期日出去重光連儂牆啦

唔該沙田友呢幾晚出去唱歌順便呼籲埋其他人，叫人傳開去，我地係正義之師，減少人命傷亡係我地嘅職責

推呀

沙田街坊仲醒啦，洗乜我地提水，叫得做首都你估流㗎咩。

我地自己手足醒水啦都要。唔好俾黑警利用手足嘅正義感。

黎屯門見下娜娜，好過同班唔知咩同鄉會玩啦
我地要happy

沙田個公海谷好多傻閪(雖然可能係狗)係度話要同人打過

岩呀，由尻班支那人斬沙田友

收到風上次721有尾數未收到人士會去沙田教訓何妖門生，大家唔好去插手

推
唔好去送死

去屯門嘅手足最好結伴同行，唔要單獨行事，因為仲有兩日時間，何妖班人可能會改變行程轉去屯門
就算佢地跟足計畫去沙田，佢地見沙田無嘢搞都極大機會轉場
總之，支持手足去屯門，但如果見唔對路就走啦，唔好送頭

我估當日除咗沙田
仲有屯門都係高危地方
大家總言之小心萬事小心

示威者子彈都唔驚，不向惡勢力低頭

平過啲狗好多一定有人做

唔好去送頭

捱 大家唔好中伏

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

推

屯門牛

屎袋遠攻

你覺得沙田友會驚咩 天真

連登仔又大台病發

引佢地去沙田馬場

推 轉場揸春袋

支持唔去沙田，等星期六沙田變死城

收到 幫手推

人手置頂

敵進我退 敵退我擾
[red]沙田友 921 唔見人 922 多到暈[/0red]

敵進我退 敵退我擾
沙田友 921 唔見人 922 多到暈

智取啦， 對家氣勢強時避左佢，等時機郁番佢
我地大把機會

唔走！

沙田66萬居民 起碼一半人黃 洗鬼區外人幫拖

Push push push

搵娜娜吧

佢地今次成千萬

冇必要唔好去個邊食飯行街啊
一行過見你後生少少就唔放過
淘大有版睇啦。
Anyway大家要小心

今個星期六係沙田賽馬日！白衫人會唔會打埋馬迷架？

沙田等馬迷去
利用白衫人幫手取消賽馬日
煲大去

唔好送頭，be water

Ok

利申：沙田柚

推呢個

沙田戒嚴

自己宵禁啦沙田

光復屯門呀！！！！

記者要點算？

tui

921 去屯門

記者朋友要小心

叫定沙田友唔好落街一陣白衫狗見人就打

921 去屯門元朗呀

屌你老母仲講報警

年輕人個日要忍手，不過要叫中老年人出去，感受下愛國藍絲既情操，黑警，黑社會既合作無間

難保佢地有人想乘機搶野

最警無辜路人/記者被打

屋企要人

仲報警

見到藍絲會驚
一驚就跣手

pish

打

好似之前屯門死城戰術咁有冇得諗？

其實何妖吹雞吹到咁
法律都制裁唔到佢
何妖 石鏡全 含家鏟

果日沙田有馬跑
等何妖連續兩次搞到冇馬跑

死城戰術Level Up

無錯 好似再之前北角班傻佬咁
有班友放晒風話北角要人想呃手足入去
好在無人中計 大家都堅守西環金鐘
最後班on9係街企左成晚柒撚懵懵咁

921再光復屯門 夜晚元朗靜坐

支持，但我擔心到時有沙田青年落街比人打，最後忍唔住連登TG吹雞

而家要諗方法比沙田區25歲以下或個樣後生既人安排定安全既活動，無理由叫佢地全日唔出街

唔去沙田,
就算比你打爆哂黑社會, 仲有黑警會拉你, 好唔著數.

宣傳開去普通市民都要遠離呀，如果唔係落街買野都捉黎事但湊數呀，要好似元朗721之後個日咁半戒嚴狀態先最安全

係屋企啦，出去其他地方翻屋企又遇到班撚樣

但對家設哂局，冇理由仲去硬碰硬
唔係話示弱，921強行出到黎個效果係人民鬥人民
對我地冇咩益處，佢地班棄卒，變錢做野，認錢唔認人
唔值得咁大風險

個人少少見解

你放心 一定有班人去食花生
提就提左 自己執生

1. 安全程況下拍片, 例如高/遠 位, 2. 打999 , 3. 計時

唔好守連農, 傷一個手足, 打爆十個廢老都補唔返

同意
重現之前引我地去北角 但係無人去
福建幫自己on99自己企晒出黎唔知做乜好咁

岩呀，唔好硬碰

岩呀 引你班勇武捉咋 要去都係佢地完再去

唔好做無謂的送頭

又要光環呀

有鬼吹風啦屌
921明明係光復屯門 元朗靜坐

支持

無錯 果班自私自利既人 無著數點會咁落力

就算唔當面打 全世界都果日去新城市行街啦
萬一有咩事即刻幫拖

但總有班唔識死嘅人去
對家在明有藍絲，在暗有休班狗
希望佢地萬事小心安全至上

唔好去沙田呀！

同意, 唔好死守.. 有冇文宣整圖整海報通知沙田街坊唔好去, 避免受傷. 想做運作可以入屯門

運動

支持還擊，但唔支持踩場

誰強韌 誰長壽 誰便算勝利

999打得通？

香港人全部唔去果度或轉場，比當地居民對比下 共狗（支那人+黑社會+黑警) vs 黑衫 落區嘅分別！

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

不攻自破

使乜等佢冇錢~
21號收咗錢~22號冇收錢都冇人啦
無糧出冇人返工好正常

等佢地on99自己喺沙田企一日呀！！！

全民收衫日

去屯門去屯門
入元朗入元朗

同意~
呢啲留返比啲街坊影下相屌下佢哋老母就夠~
完全唔需要正面衝突
對面雙黑合作...正面硬上=送頭

721係回程被伏
如果沙田真空
你諗下入左屯門夜返沙田嘅沙田友會有幾危險

呢個香港唔係剩係得沙田既人可以入黎屯門呀ma?

唔應該太強調唔去沙田去屯門囉

咁我想問 明明921一直都係講入屯門
係唔知點解突然變左何君妖吹雞入沙田
連登風向就變左個個都話要入沙田
咁現家共識係大家都唔入沙田 做返正經野入屯門又有咩問題？

ok我明 冇問題

921光復屯門
922先去沙田

去沙田
練勇武！
和理非升級組團！

推 普通街坊行街發現罪案現場

推

打羸黑社會真係0意義

依個就係分別，今次係守護而唔係爭取，只要夠同路人企出來，我唔覺得班腦殘廢人夠膽郁，大家成日話睇住班細路比人蝦乜乜乜，一幅牆都守唔住仲講乜嘢守護我城

成日話人癈殘，元朗，屯門個班標準黑社會，有鐵通，長刀。。。

你咪一味假設全部都係癈老至得

星期六屯剔出事啦實

屯門

三個字

幫你推

沙田居民連街都唔好落啊!!!
當打風咁全日留係屋企!!
一陣落去食個飯都比人打比人斬啊
畢竟有成200個刀手啊!! 好驚驚架!!

推，空城計

沙田馬場好危險

兵不厭詐